如果開冷氣唔洗電費, 仲有無人講環保?

環你老味咩焗到仆街

要電費都照開啦

環保關我撚事 100年後我都死撚左